點解湯馬士梅拿可以回春

有睇過Bayern 都知，佢早兩季一直dup 緊，而係尼高高華個期直頭回哂塘咁濟.

但費歷克下，佢真係打左針咁，越來越勁

佢真係少數，睇住回塘到返生球員

係囉明明上一季變咗後備仲話要走

因為真係打咗針囉

個陣我係覺得佢一沉就無，點知

因為疤狗真係廢囉

放佢打邊同打中路自由人嘅分別
安76同尼高高華都係唔識用佢打中路自由人

咁多年都係大賽球員

由你口中講出黎特別有古惑

由整係識走位入波
到今年助攻王 都真係好勁

費歷克以前做過德國國家隊助教
拜仁呢班波佢其實好熟

2R走咗之後，成隊波後生唒，走位又靈活，自然好夾啲

轉左型 仲勁過之前

14年奪冠功臣
鼻屎佬都係聽佢支笛

日日中出model 應該回春

磨合期唔算好長
2R其實唔係走左好耐

唔洗踢國家隊

勁撚到仆街

所以呢家拜仁其實好似個時德國
機動性強 體能好 賽前分析部署都好好

俾個靚位佢打影前
係利雲後面有cover係禁區搵食

夠膽試下俾佩利錫個位佢

威脅減半

懷念爺爺-軒歷基斯😭

梅拿，最頂級足球智商，好仲意睇佢踢波

哥狗tune到隊波樣樣都有
以前波底無西甲咁好
依家對西甲隊明屈你機動性
又唔會驚你逼搶

12、13年隊波波底已經好好啦
真係tune好隊拜仁係雲高爾同軒歷基斯，唔係哥迪奧拿

依家係執翻哥狗既問題
高位防線 踢得慢既拜仁根本係弱化
依家踢翻12 13咁即刻強勢翻
關哥狗乜事

傻撚左
明明係哥狗玩爛白頭佬隊拜仁

人類真係容易失憶

13係最屈
之後都唔夠當打
不過哥狗係夾硬嚟
擺自己契仔入嚟玩衰原本拜仁個form
廢撚埋Kroos
不過無可否認佢幫拜仁build up多咗個面向

打中場自由人加玩高位逼搶啱哂佢
又高又大隻又勤力
遠射左腳又有腳頭 攝位搶點就不嬲勁

睇嚟我同你真係平行時空
明明哥迪奧拿就係將本身拜仁嘅多種進攻方式同埋逼搶限制得返一招
另外Kroos係哥帥麾下踢得最好，但你竟然話廢咗佢

因為兩翼變左綠葉
梅拿做番半主角 超級連結人
做哂支停插

咁我唔係拜迷
角度同你唔同

以前靠列貝利造波多
就算哥狗時期佢都冇而家咁大進攻影響力

1213年拜仁個模式好簡單
肥鳩、文仔做支點
進攻靠左路，組織由列貝利、Kroos負責，Alaba負責Overlap
右路梅拿、洛賓負責埋門，拿姆專心出波
小豬決定分邊同攻守節奏，古斯達禾同馬天尼斯補位防守

拜仁季初跌落下半頁 果陣成日輸咁快執好晒

湯馬士迴旋

自從利狗居然可以主場四球大炒巴狗後，我就明白到整個足球世界都是假的，所有野都不用太認真

高華唔識用佢

真，哥狗嘅拜仁真係悶到癲
軒帥嘅拜vs多係近年最好睇嘅決賽
呢定終於返嚟啦

你係咪無睇過軒帥嘅拜
哥狗簡直令拜退步

德國世界杯嗰年佢都冇乜特別表現

上屆的確係廢
10同14都勁

哥狗未黎之前拜仁已經有擊敗西甲既能力
佢除左發掘左甘美治外完全睇唔到幫左拜仁d咩
果揸旗果幾年根本係倒退
而家既打法正正撥亂反正徹底放棄以前佢教既野

我覺得反而係拜仁果三年既失敗幫左哥狗更了解自己既戰術有咩問題
佢都進化左

肯撚定食左禁藥

所以哥狗到依家仲呃到飯食

最頂級足球智商 沙維笑而不語

進攻方面梅拿的確係勁有腦

聯賽21個助攻喎

大炒完人都仲可以咁humble

佢唔係個個識用

哥帥既前任希歷基斯水平太高姐，咪搞到退步咁

如果佢接手肥安或者高華，評價又會唔同哂

只可以話唔同類型
一個係傳球創造機會
一個係走位創造機會
兩個都好撚勁

尼高高華係咪卧底黎架 費歷克一接手成隊波脫胎換骨

拎過歐聯架軒爺
屌拎個杯都cup住哥帥啦

証明左佢係廢老當中算係頂級果個

好似支那話沙士係香港源頭咁

吹大晒 呢幾年咪又係無歐聯

拜超

上屆D個戰術唔岩佢踢
冇人夾佢

D英文咁撚勁真心以為佢唔識英文

尋晚成隊係得頭三十分鐘全力踢
而家教練真係tune到成隊升左lv
Gnarby Coman 呢啲都較到好撚勁
老將又得 後生又得 左閘勁撚過A高咁款

因為佢唔係速度型
又唔係上腳型
不受年齡限制

連拜仁隊巴都放到針

德甲/德盃收爐成個月
拜淫仲可以keep 到咁fit 狀態

基本上唔識用佢嘅教練都冇好下場

哥狗當年係拜根本肥尻嚟做實驗

成日排尻陣

2後衛都試過

知你有放針啦

班人想趕走尼高高華

證明領隊同戰術嘅分野可以有幾大

點只減半

屌
睇過佢打邊
心諗做咩鳩

兩個加埋更加

走左costa諗住走寶仲要入個gnarby返嚟點知完美接單春班
講真2R退落嚟要接班難度係S級
點知拜可以做得咁好
巴不如問下拜點搞啦

隊友勁左，多返供應，你搵小豆去都做到差唔多。

連保定都返生埋

雲爺爺

都係雪糕🍦一吸就過

琴晚嗰場有陰影 表現平平

We had so much fun there ，串到仆街，中出玩弄巴菜

喺我一直對佢印象都係目中無人嗰種 所以算係unexpected

德國佬點會唔識英文

無錯
之前去德國，啲德佬英文 喇喇聲
反而去西班牙就冇咁多人識英文

其實梅拿算係咩類型？
又唔係速度，又唔係中鋒
又唔係等波餵純射手
又唔係扭波型
又唔係恩沙基小豆嗰種捕位型

連連玩fifia都必買佢同馬昆奴斯

好少見你咁正經打字,係我腦入面都係成日見你講(條女好撚正)

足球智慧同走位係神級，控傳射都一級

鋼條型自由前鋒

fifa用佢有咩用

淨講梅都係高華同安76果兩期最沉
光頭佬，軒帥復出果陣都無乜問題

魯爾柏金嗰類
當然唔係完全一樣
射術可能爭啲
但走位幫波好啲

應該係利時期路爾斯加西亞果類

走位入波 對上一個係恩沙基

上年法蘭閪福個教練咪教到成舊屎
不如話係而家個教練識用人